有冇人玩Dirt Rally?

見到steam有平

成set好似70幾

玩開AC。想問隻game會唔會架車甩到仆街

佢係等於賽車game既Dark Soul

有好撚難玩
我唔識tune車，唯有上workshop download

想買過軚盤，平平地有咩推介？仲有係咪rally好玩d

想玩。但依排迷緊AC。
今日仲要出左forza h4
冇時間。得套g27黎緊買埋handbrake 先

平就g27

其實兩隻有乜大分別？

睇風景好正

平都2000幾

見到有d六百幾至八百幾，好似ok

我有套新淨g27 放緊。睇您想唔想要。留tg